土瓜灣東x大樓on9仔

條友無lala係門口係咁鬧我目中無人 又一直兇我仲要影鳩我相死佬野你估你好威咩 大佬咁我睇吾到 我認我錯 但你洗吾洗咁大聲兇我 同埋你隻狗管吾好係你問題吾關我事架你可以用狗帶架醒目

Ok 網絡公審

你知有一個字令到我唔會撐你

我年紀仲要好細得17同大恰細無分別佢仲要叫多一條友落黎前後三個人一輪嘴咁鬧我
咁大家幫手平平理

佢隻狗跟左我入門但係我開好細差d夾到 但係我睇到隻狗跟住我 佢一開始又吾講淨係識屌

吾你老母

係咪去叫雞

1

閱

用狗帶會整痛佢地個仔女條頸，不了

吾完未

吾你老母咩on9仔

OK網絡公審

引用：#1巴斯光年一飛沖天 • 22m
等我準確地講返事情經過頭先太驚講到好多錯漏
首先我買完野食返去個陣因為我急住返屋企就行到好快然後按完大堂密碼就馬上開口入去
跟住係呢個時候有一隻狗尾隨住我咁我無留意到差d夾到佢隻狗咁對呢一點我認我無留意到係我錯咁呢個時候佢就突然屌我話我目中無人咁個時我完全吾知咩事佢就係咁屌我仲要影我相 就係佢又屌又影之下咁我就覺得好驚我就打左俾999 之後佢老婆就講返俾我知我差d夾到佢隻狗
呢下我先知道佢做咩要話我 但係佢咁大個人一開始就屌我又兇我又吾講咩事咁我點會知事發原因我以為係一個飲大左既人係度屌我咁我年紀仲未識處理只有17完全俾佢嚇親
編輯引用